朋友戴左綠帽，仲想繼續箍煲！

發現女朋友同人一齊左兩年先知
發現女朋友同人去旅行都唔知
發現屌左女朋友以為屌處女
女朋友死口唔認 話can you trust me 朋友仲話好
集思廣益屌醒佢

利申：我的朋友不是我

你up乜鳭？

邊句唔明？
個女仔死口唔認 講講下仲走去訓覺
我朋友仲諗住吞左佢就算

頭三句

呢啲真係勸都冇用，通常已經走火入魔，有自虐傾向
利申：過來人，啱啱先做返正常人

佢一直唔察覺女仔有第個
去旅行個女仔無同佢講 佢又無懷疑
人地話第一次但無血出又信

個女仔書香世家，又有d $，老母做校長
我朋友覺得佢好純

第一句一齊左嘅意思即係同人撻着左
但係一齊係正面嘅，通常第一手先會咁用。
你可以話
「我個朋友同我條女一齊左，
跟住條女出軌，同人撻着左兩年，
到咗而家先發現」

第二句發現又點樣唔知啊？
你可以試吓咁講
「佢竟然唔知道自己條女同人去旅行 ，
之後先發現！」

第三句我都唔知你噏乜撚
用發現係完全錯誤
文句不通
你應該要咁講
「佢以為佢女朋友係處女，
以為係自己食咗佢隻豬。」

利申：你朋友屌佢嘅時候係咪冇出血？
可能係踩單車整穿咗

正常女人變左心冇得返轉頭，點會仲留住你朋友?

你岩，以後係連登出post要作文拎a先

有冇諗過你個朋友，只係單純唔想放棄一個佢覺得條件唔錯嘅人咋

我借朋友acc
是否放手 可否屌醒我 我好撚迷糊 需要連登巴打屌醒我

推

當你atm咋嘛

當佢係朋友就摑醒佢

挽留既從來只應該係紅杏出牆嗰個

可否再屌大力d 當局者迷 旁觀者清
利申:借左朋友acc

邊個話一定流血
古人level科學常識

無留 ，佢唔認出軌 我朋友知道佢仲有同個男仔持續聯絡
但仲想原諒佢 你話死唔死
比人撚狗咁撚

你朋友醒

中出即飛

Agger

呢啲屌唔醒架喎
做朋友最多只係到佢仆到損手爛腳時扶起佢
陪佢療傷

請為樓主表達能力評分
3(10分滿)